籌劃再次罷工

今日警犬真係再將香港推去不復之地，相信和理非係時候要再出黎支持返勇武，而我相信今次因警犬今日狗賤既做法，會激起更多巿民出黎罷工。
1。上次罷工政府已經驚到叫人唔好罷，所以再次大型罷工會再次動搖商家信心同政府威信
2。今次罷工係要求警察承認錯誤，包括室內射彈，扮示威者，濫捕等，要求有督察辭職
3。預告時間為兩星期，讓事情發酵及警犬回應
4。罷工集合地點建議統一，例如警署或機場
5。要令政府知道，示威者仍有大量民意支持

督察？至少要指揮官辭職坐監啦！

push

日期可以係8月31前後

手足唔該幫幫手
無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812 1PM起，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，唔係我們既責任，係因為機場唔夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場
--------------------------------
不要說推
試著說 812 機場見

下年先啦不如

唔好再俾警察有時間
總之聽日即刻就罷

你要搞得大，要淺黃出黎，就要俾晒時間預告同準備，唔介意叫人聽日即罷，但有幾多罷得到係現實考量

係就9月2喇！